### Установка: шаг 1

Перед установкой необходимо убедиться, что на локальной машине уже установлено:

* [Node.js 0.10+](http://nodejs.org)


### Установка: шаг 2

`npm install`

`npm install gulp -g`


### Запуск:

`gulp`

Доступ к сайту локально по url: `https://localhost:9000`


### Особености работы со сборщиком:

ВСЕГДА работаем через сборщик!

Все файлы, добавляемые в проект, кладутся в директорию `src/` в соответствующие папки


### Минификация файлов:

Минификация js (перед тем как заливать в production, необходимо его сжать):

`gulp prod`

### Отправка проекта:

Если проект отправляем через архив, то в архив не нужно добавлять папку node_modules и скомпилированные файлы